有無人好期待下年歐聯祖記對到皇馬？

好想睇牙朗入蝗狗波剷草慶祝

賤種蝗

皇馬 不了
利記對祖記ok?

無

ok 利狗二連亞

走左C朗又可以做返16郎

拉膠幫佢收山